其實瑞士依個垃圾國家有乜撚野用？

瑞士銀行幫有錢人逃稅
又懶型唔入歐盟
除左瑞士糖真係對世界完全無貢獻

瑞士雞翼唔錯

國家點解會用「有冇用」黎討論？

中立國，如果打扙啲人可以去避難仲可以滑雪

多謝支持

瑞士軍刀

瑞士山區肺